雲加=丘處機

開頭睇落有料 慢慢睇落去就打回原形

得熱狗先會反雲

全真七子最勁嗰個 又係全真教第二代掌門

但去到神鵰就變左廢老

全真七子比起真正武林高手咪又係七條撚

遇到4絕高普摩佬干地又變反一碌柒

新射雕 7子仲柒過7公

新神雕丘處機又勁又型

個道觀係丘處機起

唔想佢地係四絕

仲有一個係邊個？

哥狗

哥狗囉
雲加係中神通

侮辱曬

去到神雕扮晒野 對住高手又係碌撚

邊個先係神鵰高手？

黃藥師 一燈大師 楊過 郭靖 周伯通 金輪